警狗戴Cu Mask天經地義

三萬隻狗咁多
每日都起碼浪費萬幾個csi口罩
林鄭應該指示所有警狗帶cu mask
證明效用
將csi口罩分配俾前線醫護

儲埋之後捐返比警狗

醫護唔用得csi
規格唔夠高

貴嘢泥嫁，最靚既留晒俾pk鄧
啲cheap cheaop csi口罩俾啲醫護仲好啦

咁同市民交換得唔得
我要csi
唔要底褲

【高手過招】政治專家教你打贏輿論戰 同藍絲鬧交成日鬧輸嘅你一定要睇

「如果美國要求中國就中共病毒賠償，中國一定會攞各位香港人血汗錢嚟找數」
「如果啲一帶一路投資失敗啲非洲國家要賠償，中國一定都會攞各位香港人血汗錢嚟找數」

GET MY MONEY BACK
我要攞返我啲錢
香港人啲錢唔係比港共亂咁洗
香港納稅人財政儲備 不是中共提款機
「我要攞返我啲錢」就係我哋對攬炒嘅論述
「如果這是攬炒，我們不怕承認」
香港財政儲備絕對唔可以比中共當係提款機嚟用
唔可以攞嚟起啲濕鳩明日大嶼
唔可以攞嚟找一帶一路啲數 債務
更加唔可以攞香港啲錢嚟賠償中共病毒索償費用

高鐵已經有版我哋睇
高鐵造價853億沒有帶來經濟效益 卻只有贈送中共病毒（武漢肺炎）

攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主主權國家
35+就是「罷免港共行動」

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個獨立主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係獨立主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立獨立主權國家 民主政體 才是爭取國際競爭力的致勝之道」

推

打完飛機射啲精落去先捐

啱呀

老實講，唔好講話差佬，政府d人自己都唔帶返真係好難説服市民帶㗎播，一日未搞清楚會唔會銅入肺，我郵局都唔會去拎口罩囉

有呀，嗰日個局長同常秘咪帶住去立法會同見記者囉。不過佢哋身邊D人就好誠實咁帶番外科口罩。如果林奠今次係迫D問責官員同公務員一定要戴底褲口罩，我估唔駛叫都會罷工都似。

一次半次有鬼用咩？你sell個口罩可以帶60次，我就預期未來60次係電視見到你都係帶呢個口罩㗎啦

岩呀